以為「投資」可以透過報 course 學得識，真心好笑

有班新手
以為報果d 萬幾蚊既 投資 course
就可以入股場中撈返一大筆
繼而邁向財務自由
呢堆人係最on9
真係笑都廢事

另一批新手
稍為好少少，會選擇喺書局買入門投資書
學習成本相對低，亦學到唔少野
睇完幾本入門書，
包括《漫步華爾街》、《巴菲特給股東的信》...etc
就會開始心雄，以超越巴菲特為目標
往往會掛住「價值投資」係嘴邊
結果都係俾股市撚到輸錢
大嗌「騙局！」

其實股市冇你想像中咁正路
佢的確有自己既一套 rule
要你親身落場去學

坦白講，你睇書、報course 學到果d
已經係56k 年代既產物
家陣5G都黎

1

彪哥 好掛住你

搞乜
幾日冇開post 姐

又有新bot

開course 覺得賺夠 決定有錢齊齊揾 一定係咁

家陣5G都黎
電訊板塊

稍為有少少推理能力
都諗得明
點解要開course 教學生？

淨買V都贏到錢啦
睇咁多野做咩

邪教咩
係咁叫人買visa

樓上係bot

嫌錢有陣腥味

白兵200蚊講座學做泰國樓王

Bill 哥 宜家買咩好

在線等

在線等x2

咁你買咩

BBB 幾時開班

G持

我都唔知

最緊要麵麵你買咩

十四蚊call油呢咁？

睇投資書不如睇人地公司financial statement好過啦